{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Millisel loomal on saba, mis liputab, kui ta on õnnelik, ja kes teeb heli \"au-au\"?","hints":[{"text":"🦴 Talle meeldib närida konte."},{"text":"🚶‍♂️ Ta käib inimestega jalutamas."},{"text":"🔊 Ta teeb heli \"au-au\"."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen väike karvane loom, kellele meeldib piima juua ja kes teeb heli \"näu\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥛 Mulle meeldib juua piima."},{"text":"🧶 Mulle meeldib mängida lõngakeraga."},{"text":"🔊 Ma teen heli \"näu\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen suur loom, keda kutsutakse džungli kuningaks, ja mul on uhke lakk pea ümber. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👑 Mind kutsutakse kuningaks."},{"text":"🦁 Mul on suur ja uhke lakk."},{"text":"🏞️ Ma elan savannis või džunglis."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen maailma suurim maismaal elav loom ja mul on pikk nina, mida ma kasutan asjade haaramiseks ja vee joomiseks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐘 Ma olen väga suur ja hall."},{"text":"🌳 Mulle meeldib süüa lehti ja heina."},{"text":"👃 Mul on väga pikk nina, mida kutsutakse londiks."}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ninasarvik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen lind, aga ma ei oska lennata. Mulle meeldib külmas kohas elada ja ma oskan väga hästi ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐧 Ma elan väga külmas kohas, näiteks Antarktikas."},{"text":"🏊‍♂️ Ma olen suurepärane ujuja."},{"text":"🐦 Ma olen mustvalge lind, kes ei lenda."}],"options":[{"label":"Papagoi","isCorrect":false},{"label":"Pingviin","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis on taevas suur ja kollane ja teeb ilma soojaks?","hints":[{"text":"🔆 Ta särab päeval."},{"text":"🌡️ Kui sa õue lähed, teeb ta sind soojaks."},{"text":"🌟 Tema nimi on taevakeha, mis annab meile valgust ja soojust."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"weather","icon":"☀️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis langeb taevast ja teeb kõik märjaks?","hints":[{"text":"☔ Sa vajad vihmavarju, kui see tuleb."},{"text":"💧 See teeb lompideks."},{"text":"🌧️ See on vesi, mis langeb pilvedest maale."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6495ED","category":"weather","icon":"🌧️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis on külm ja valge ja langeb talvel taevast?","hints":[{"text":"🧤 Sa tahad sellega mängides kindaid kanda."},{"text":"☃️ Sellest saab lumememme ehitada."},{"text":"❄️ See on külmunud vesi, mis langeb helvestena maapinnale."}],"options":[{"label":"Jää","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"❄️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma liigutan puid ja lennan lohega, aga sa ei näe mind kunagi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💨 Sa tunned mind nahal."},{"text":"🌬️ Ma panen lehed sahile."},{"text":"🍃 Ma olen õhu liikumine."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF98FB98","category":"weather","icon":"🌬️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mul on palju värve ja ma ilmub taevasse pärast vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌈 Ma näen välja nagu suur värviline kaar."},{"text":"🌦️ Ma ilmub, kui päike paistab läbi vihma."},{"text":"🎨 Mul on punane, oranž, kollane, roheline, sinine, indigosinine ja violetne värv."}],"options":[{"label":"Äike","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"weather","icon":"🌈"}}]}